今日睇 Now 新聞睇到有條友叫 阿桑吉, 講到條友又老強又十惡不赦咁, 心諗 Who 呀 !!????

睇咗段片 屌, 人地叫 阿桑奇呀屌你老母Now

吉 " 你老母呀吉

阿桑奇 呀 Now

等睇濕鳩連登仔走入黎走你講都係譯名黎啫有咩問題

Come on Baby

雞寶 岩岩都重係叫緊 阿桑奇